公司唔出bonus 想拆冧儀器

公司賺錢唔派bonus即係話我地D細薯做唔撚到野啦依家我就想問下：

唔小心整爛公司野最多要賠幾多錢？洗唔洗負法律責任？

我手頭上有個PROJECT 係幫政府搞，聽講幾億，依家就黎埋尾好撚想拆鳩撚晒D野宣洩有人想知再講多D

唔想知 8

返工返到犯法
唔啱做咪辭職
鋌而走險為乜

而家d仆街腦細係咁嫁喇，唔係冇錢賺，係賺得唔夠多

賺1百比1蚊你，賺$200比$1.1，但你下次要賺$200先有$1，賺$400先有$1.1 得$199，就係你做唔到野，炒，再用$100請新人 loop

個project 香港周圍都有site 有D仲要坐直昇機先去到

僱 主 可 否 因 為 僱 員 缺 勤 或 損 壞 僱 主 的 貨 品 或 設 備 而 扣 除 他 的 工 資？

可 以， 但 須 遵 守 以 下 限 制。 如 僱 員 缺 勤， 僱 主 只 能 扣 除 與 該 僱 員 缺 勤 時 間 成 比 例 的 款 額。
僱 員 損 壞 或 遺 失 僱 主 的 貨 品 或 設 備， 每 次 只 可 按 值 扣 除， 以 不 超 過 港 幣 $ 300為 限， 此 外， 在 這 情 況 下 扣 除 的 工 資 總 額， 亦 不 得 超 過 僱 員 在 該 工 資 期 工 資 的 四 分 一。

好來好去，唔好搞到咁

不過機器啲嘢唔保養，有自然勞損又好正常
所以有時保養下啲錢唔慳得

聽講好多project 唔會整到100%function哂 又或者本身已經有損耗

咁梗係無可能100%啦
由製造去做組裝經過咁多手

係糧度只可以每次扣$300，每月唔可以扣多過1/4人工

但公司有權向你提出民事索償

儀器總共有14套，一套大約百零萬。錢係其次，D垃圾係無後備零件換，因為負責個間公司執撚左笠

holy fuck 300 each?

每月500加以後無bonus 同加人工

火燭?

搞到自己個朵臭哂
何必呢 咁不如你出最後通碟仲好啦

PXXW SXXXTION?

玩咁大你老細唱通街你冇得撈喎，唔啱做辭職咪算

你唔怕無得再撈呢行咩?

我有時都插尿袋插過夜唔記得拎
有時都驚燒鳩左間office

你剪 or硬物撞呢就一定捉到你畜意
唔記得關窗落雨冧左 有蛇蟲鼠蟻就叫意外

公司通常都會有籍口話唔bonus ... ? 今次賺錢都唔出?

行家應該幾開心

行家收到呢個消息 梗係開心
但係 人地會請一個咁高風險既人咩

最多500

明白公司點解唔出bonus

300蚊

要玩，大把野玩，睇你識唔識玩，當然要預埋你係咪要走人離開呢間公司，如果係，當然玩。如果未走，純粹發洩就唔好啦，因為最後都會返你度

勞工法最多賠300？

老闆:
有本事咪走
無本事咪留
賺左點解要同你分

有唔舒服記得睇左醫生食埋藥先返工

你唔出post就3舊
依家就

其實 僱主係仲可以追討
條例係寫 "薪金"入面只可以扣300蚊

求下樓主講多d

cxd個邊？

公司可以民事追討

雖然向員工民事追討通常不被建議 （因為追討得到嘅金額一般唔會多 太多錢嘅話被告通常會直接申請破產）但係唔建議樓主咁樣做

唔算冇效
只係根據唔同法例追討
如果僱傭根據僱傭條例向僱員追討 只可以追300
但如果根據合約法 侵權法追討 就可以追更多
不過僱主的舉證責任會更大
可能要證明僱員故意破壞公司的財產
又或者有嚴重疏忽導致公司有損失
又或者僱員冇履行到合約責任令公司有損失
詳細係點我都唔係太清楚
不過總括黎講 索償金額越高 舉證難度越高

Set定半年後自爆，但而家辭職

Set自爆要聰明d, 唔好比人知係你，你明既

出得呢個post已經留左個證據比人
比連仔督出黎死硬

無得唔畀
刑事嚟

如果破壞內危險咁我仲有個方法搞大佢，交D資料比蘋果，但會害到留係公司既奴隸們好似無咁好

點解唔出
生意唔好咩

巴打，不如搵份新工啦

學bilibili

問你老母咩死廢柴
答完你咪又係唔敢做

睇死你最後咪又係乖乖地做，
問黎都哂氣

公司有冇用老翻windows或者office呀

夠guts晨早做咗啦
KB warrior

Usbkiller